愛丁堡附近有咩地方好去？

求救
將會係果頭9fing

上Ben nevis 打個轉

搭巴士去st andrews 同火車去stirling, 睇whiskey廠